【🌋樓爆2018】連登樓市Avengers救世失敗？淡淡平少少就狗衝😨上源超額認購十倍

上源收票2500票超額10倍 加推116伙 (20:58)文章日期：2018年9月25日

萬科（香港）掃笏管上源以實呎低於1萬元推售，成功吸客，截止今晚8時，已收到近2,500票，以首張價單231伙計算，超額認購近10倍，發展商以原價加推價單第2號，合共116個單位，戶型涵蓋1房至3房，更首次推出極高層及平台單位，價單定價由543.3萬元至1065.1萬元，平均實呎13,323元，計算最高折扣16%，及1%提早付清樓價現金回贈，折實價為451.8萬至885.73萬元，折實呎價為10,171至14,549元，平均實呎11,080元。

連登淡淡救世失敗

上源咁平，清潔工都買得起，唔計！

平就狗衝接貨，點爆
連登樓主Avengers仲要癡老母住到幾時

連登仔：公屋好住

特別癡老母住